覺唔覺車路士比人低估得好緊要

又係6連勝
有奪冠經驗 呢幾年兩年就拎一次
歐霸唔出全力 可以全力英超
人腳又齊

屌你個個都係到燈利狗
一陣柒左又話利狗打哂飛機

扑唔到

我地利物浦勁係事實！

收皮啦六弟

宜家係8弟

唔覺

係幾勁
但唔好彩遇著我地0死角既利物浦

豬腦球車仔

對強隊就見真章

成日講到人腳好差咁

阿妓

下星期俾利狗屌爆

講得好

中場線遲早派大膠

無計 利狗黑人憎

季尾都係藍色攞冠軍

阿妓強隊？

認真，果場兩隊後防都任人中出
車仔比阿記底線出地波打散晒
唔係奧巴美羊同mk miss 左兩個必入球
車仔半場就比人反超收皮啦

痢咁快周圍燈人

yes!!!!

隔年拎英超 所以今年係車

又假設論 廢就廢啦
唔係杜奧巴走左？

燈車唔緊要 唔好燈利就得

必入球miss左仲係咪必入球？